點解啲廢老廢中去快餐店硬係要叫多杯水係做乜勁？

一杯水座一日

水為財

食完肥膩嘢飲杯水當打和

啷口清洗口腔

洗餐具，最後瀨口，飲返

洗餐具

霸位

浸假牙

不想加錢叫野飲

飲返? 洗餐具/檸水加水用都唔比?
btw 係時事台開, 關時事咩事

個po我開架？

再拉多野先

拉你老母咩

做咩咁惡
果句同開post講only, 唔好hard feeling

咁quote 返佢啦，quote 我把L咩